由于埃博拉病毒仍在西非肆虐，寻找疫苗的竞赛正在升温。埃博拉疫苗竞赛| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
我们没有暖气；监狱里没有煤气，而且很冷。伊朗监狱里的一名美国海军陆战队员绝食|伊朗Wire | 2014年12月18日| DAILY BEAST
具有良好的供水、采暖、通风条件。朝鲜顶尖大学：洗脑U| Justin Rohrlich | 2014年12月13日| DAILY BEAST
而且，全球变暖总是会使该地区升温，从而将土拨鼠蛾推向北方，赶出公园。杀死一只灰熊需要什么|道格孔雀| 2014年11月23日|每日野兽
风可以压缩其他云，加热它们，形成恒星，也可以将这些云打破。超大质量黑洞烟幕| Matthew R.Francis | 2014年6月22日|每日野兽
我猜想他对那个男孩有什么想法，正在热身到撞门的阶段。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
大部分废蒸汽在加热水以填充锅炉时冷凝；逃脱的只是一无所有。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
现在看来，宾纳唐斯300英尺地面的加热为理查德·特雷维希克节省了6000磅的生命。第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
在这种发动机中，加热烟道的节能比例与大型发动机相同。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
走廊屋顶上一根橡树枝持续不断地发热，这让我知道风刮得很大。山谷战士|纳尔逊·劳埃德